【戰術討論】【知己知彼】【唔好硬碰】

速龍小隊
人數：50至60人
Reference:

防暴警察
人數：不詳
Reference: 後補（有無人幫下手）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
尋晚瞓覺同周公呻，周公比左依啲以下建議我地...

背景：話說今次會遍地開花，好幾個區都將會有示威
狗腦：其實如果各區都有衝擊發生既話，速龍、防暴根本無可能同時鎮壓各區，只可以集中兵力逐區擊破。
人腦：由於遍地開花，我地需要重組哨兵TG，即可化被動為主動。我地唔再需要等待到警犬進攻先再還拖博同情。警犬所作所為經已神人共憤。我地主動，警犬主力就要被牽制，同時間我地立即疏散休息食個下午茶先。然後就輪到下一個區。不停更替。

點睇

由每區巴打組成，成本低

無錯